星期六大家一齊做護琦手

#我們都是護琦手
#我支持梁天琦
#你們可以打我了

👍🏻👍🏻👍🏻👍🏻🤟🏻

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

...🤟🏻

#3，#5 引彈狗

推

咪撚煩啦屌你個閪

俆

梁..............區

漚

全

到時大家一齊做呢個手勢

羅

無盡？

港父出手必有死傷

傷會變死

可以 但要諗定交通、服裝 一定有狗

自己醒水啦

🤟🏻